E&M問題求救

有冇人可以解釋一個消防系統入面
乾接點，繼電器係咩？
佢地有咩關係？
Google 左好耐都唔明 本身又唔係讀e&m 求教